尋物！有無人晏就五點係小巴執到部相機？

下晝五點中大 807k 小巴！好緊要呀幫幫手

係黑色canon G7X 有用套袋住!

救命呀

推